尋晚飲醉酒，有咩解決宿醉方法？

依家一轉身個頭就痛

飲可樂

試過飲醉酒好想嘔，飲咗罐可樂催吐

生果/佳德樂/寶礦力
補咗糖同水先

繼續飲 飲到死個日 你就冇宿醉了

唔好轉身

寶礦力/

寶礦力

扑野

認真
飲杯回魂酒

因為
離開你一秒鐘

冇
係咁飲水

即刻去

靜啦你老母

有沒有女介紹

飲水

飲杯硬嘢解

食個高脂早餐

真心係再似支啤酒

瞓覺

扣喉 快靚正

紅牛

Panadol同飲多啲水，但係唔好飲太多，中水毒就hi hi

繼續飲唔好停。一停就會出現宿醉